IU大紅格仔衫，唔係個個都carry到

不過港女千祈唔好學

對腳勁好J

唔戴bra 都係得iu carry 到

個大脾

屌你家母條女對腳正撚到

上面有人問我地Uaena同iu係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日iu已經嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢，守護佢反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意iu，我只可以答你，因為佢係iu

kpop最正腳

清好濫, 見到腳都話正撚到

事實上係好正丫嘛

世界級

你望下自己果對

正撚到

有冇露腳fancam打下j，番左成日工想放鬆下

對腳

有帶bra不了

淫閪賤

係淫腳post都見到李知恩巴打

好想大大力索佢浸gap除

<=專家

moon有moon味

太短了

圖報幾時開子瑜圖海post